班狗根本裝備撚

成身裝以為自己好好打
又槍又棍咁